有關CPU散熱器 問題

想請問cpu散熱器 高登黃金呢類腦場有無散賣？

啱先拆出嚟清潔，打算裝返先發現四支針個膠塞唔識還原，入唔到主機板個窿，夾硬用力，結果整爆其中一支膠塞

係舊板asus z97 pro for Intel cpu

Thanks...

z97散熱器可以去黃金陽明問下
或者去新高登2樓搵下

粒膠針搵就唔好曬時間搵

唔該晒巴打 希望趕到新年前搵到

唔識拆裝Cpu散熱就睇Youtube啦

有跟youtube去做 舊年清潔都正常裝拆
無諗到今年會呢個位會出問題 柒咗

你係intel 原裝散熱？
嗰舊嘢就算數啦
正正經經買個塔散啦

係 原裝

出面買個普通12cm風扇嘅大概兩三舊水
但好多都要喺背板嗰度上螺絲

呢個真心唔多得
你依家又多塵又爆腳

買個塔散算數啦
整返都晒藥費

即係盡可能要搵原裝 先有呢隻釘？

好 會睇下tks

好少少嘅機箱有cut out

唔知樓主有冇
不過樓主用得原裝可能冇
但又z97 板

冇cut out 係要花少少時間拆出嚟

原裝散
新高登一定好多

好多人比砌機都另外買塔散/水冷
變咗好多原裝散多出嚟

我唔肯定有無 sorry

講真的
淘寶大把塔散
價錢又平又抵

勿屌

呀已經買咗

最後搵到個所謂全新原裝風扇 唔該晒咁多位巴打

你本身嗰個係銅底定鋁底
新呢個又係銅底定鋁底?

btw 嗰四粒嘢要扭, 你係咪冇扭返正就嘗試塞入去

新舊都係銅
當初有扭 係四粒釘唔識縮返入去變咗入唔返

有銅底就得 係驚你買咗冇銅底比粒i7用 死硬

咁好彩無買錯

原廠散熱已經夠雞
如果係冇銅底(全鋁, 俾i3用) 嗰隻就更加垃圾

想用返原裝，就直接攞去新高登俾幾十蚊叫人幫你換扣腳。

I see... tks